其實毒撚應該出多啲街

出街易啲有意外 咁就可以快啲死

收嗲啦屌你老母綠汁閪

屌你老母

支持

咁多人死唔見我死

返多啲

樓主有冇出街？

冇

點解？唔出街點cow女

出街就溝到？

唔通唔出街先cow到？

你有女？

我屌你母

唔好成日

cybersex

想點？